★有冇全港所有大學O Camp變態遊戲List?

比d無得讀大學既ive仔j下

睇下勁唔勁得過SOD新人入社？

游B果間呢？

水刑、犬決、火燒？

今日快餐店好多廢老席90後

屌90後

圍內玩下咋嘛,有乜好屌

留名

聽到廢老話佢地2X歳已經養起成頭家

科大嘅生命麵包算唔算

j左先喇有你無你

科大 - 格劍 因為無女

高汁post

個個對腳都好白滑

生命麵包無得輸

曾目睹10多名男生，按住另1名男生，把「餸頭餸尾」、魚骨等，強行塞向該名男生的下體，「有時會叫埋女仔留低睇大家點羞辱他」，過程中受害人有皮外傷。Wing又指，另一種類似的玩法就是以忌廉代替食物殘渣，

魚骨塞西

想屌條女

IT入門課程

我想奶

今年應該有袋底健身

暗o

右邊條毒撚：快快快 到我味

乜嘢呢？

快樂漩渦
摸石過河

塞麵包入西？

聽講過
4條友打飛機鬥快射落方包 最慢個個食左塊包佢

會唔會感染性病？

咁就唔清楚了

假架on9

快樂漩渦算輕手啦，非侵入性

香港我唔敢講 但英國就真係有
Btw架你老母 㗎都唔撚識打

on9仔